上水屠房一隻支那豬被驗出非洲豬瘟

陳肇始9點45分開記者會交代

source: Now News

link

仆街早幾日食左菜肉包